覺得放鬆又問題嘅巴絲， 真係要小心心理健康

你哋未必係想苦行， 但你哋係心理可能係非常脆弱， 副偈扯到咁行隨時爆
唔好見到有人笑有人唱歌， 就覺得人哋唔記得721 811 831之類，人哋可能行落去嘅抗爭反而可以好長